要開始儲錢歸隱了

冇咩朋友親戚 父母開始年齡大 預計自己以後會一個人生活 想問下有咩國家介紹 最好有大一片草原

你只係一個普通人

咁抬舉我

咁普通既廢人

但又未算係廢人
應該叫邊緣人

邊緣人=社交界廢人

如果淨係社交界黎講 我認我係廢人

Same

巴打有冇諗過離開

去邊

Canada
又唔洗怕思鄉

有冇話邊條村/地方比較寧靜?

有冇諗過離開香港

new zealand ?

消費水平聽落好高下

其實vancouver都已經好好生活
如果你唔想過啲廣東話走天下既日子
唔好住richmond

同時可以感受下外國既好空氣同文化
如果真係思鄉又唔怕搵唔到香港亞洲野食

交通又方便 好多地方都去到
skytrain 巴士 1個半鐘比一程錢就任撘(返到香港轉車勁唔慣)

要都市有都市 要大自然揸一陣車已經係雪山呀草地呀海
再唔係揸一個幾鐘落seattle shopping/玩

如果師兄要更靚景既 再靜
可以去yellow knife / white horse
日日對northern lights
不過好凍

再唔係係地圖任點一到唔係出名城市地方
包夠靜

多謝巴打既意見

我剩係熟vancouver所以剩係比較到佢同香港
但當然我相信好多地方都好好住 真係夾個人既性格
移民前去下旅行 探下路

不過係外國生活過 都更覺得香港好方便 娛樂節目又多啲又夜
同係香港搵錢搵得多啲 眼見好多移左民既後生 有master係手都係做緊餐廳經理仔/labour work

點先可以移到過去

有冇娛樂對我黎講唔重要

首先你要有錢

最容易最快: 搵個人嫁/娶左佢
hehe sheshe都可以

自己一開始都咁諗

但住落多一段時間 會有時好掛住香港既方便
半夜肚餓可以去麥記
睇醫生/入醫院如果你唔係local又貴到上天
有事Call白車就更加勁貴
地方大到電話成日收唔到
啲plan又好貴
Downtown成陣大麻味 超多痴線佬
想taobao買啲平生活雜貨 clearance又等成個幾月又貴 一定都要買牌子野/睇下1蚊店個啲有無
報稅煩到死

每個地方都有好同唔好既一面
我都只係想講
係外國生活同香港其實都一樣 無錢都好煩 唔係想像中咁理想
只係環境好啲 但物價就高啲

其實我想買返地 自己耕田 自給自足